有冇full time返

CV 好垃圾 中五學歷都冇
本身做 media 所以冇問題 但而家要辭
所以冇工返 有冇同行可以入返
退而求其次 執倉跟車都得
下個月就返得

做咩辭啊

公司轉左個西上司

media 嘅咩position

其實係我
我對你都唔算差，唔使真係走掛

你都係做得野，唔想你走